929 台港大遊行詳情 (台北)

原post:

929 台港大遊行—撐港反極權

【929 台港大遊行—撐港反極權】

香港反送中運動已持續將近三個月，原本有法治和自由的香港，在極權威脅之下，遍地催淚瓦斯和橡膠子彈殼，街頭抗爭竟成為香港青少年的日常。而香港人民高喊的「五大訴求」，港府回應消極，卻默許警察暴力。這是一場艱辛而漫長的抗爭，苦撐的香港，需要台灣的支持！此刻，香港人用肉身與極權搏鬥，正是對台灣人最大的警醒：我們要守住台灣得來不易的民主和自由！

為了展現台港同心對抗極權的意志，兩地將共同串連聲援活動，台灣將在2019年9月29日舉辦「九二九台港大遊行」，邀請台灣和香港人一起站出來，共同守護人權、自由、民主價值。

同時，我們也邀請在香港的朋友，在9月29日也可前來台灣立法院外，與台灣朋友一同遊行並呼籲香港政府與台灣政府回應遊行訴求！

【活動資訊】

集合時間：2019年9月29日 15:00
集合地點：立法院旁濟南路
連署成為聲援團體：
台港大遊行志工報名：

※請聲援團體協助轉發本次行動臉書活動頁面！

【活動主張】

（一）五大訴求，缺一不可
（二）拒絕「一中和平協議」
（三）港台同學，齊上齊落
（四）庇護機制，刻不容緩

【發起、主辦暨聲援團體】

▶ 發起團體：臺灣青年民主協會 TYAD、台灣公民陣線、香港邊城青年、臺灣學生聯合會

▶ 主辦團體：經濟民主連合、 台灣人權促進會 Taiwan Association for Human Rights、民間司法改革基金會、人權公約施行監督聯盟Covenants Watch、永社 Taiwan Forever Association、台灣基督長老教會Presbyterian Church in Taiwan （PCT） 、 環境法律人協會 Environmental Jurists Association, EJA 、華人民主書院、台灣勞工陣線協會、監所關注小組 Prison Watch、好民文化行動、反黑箱服貿協議、 公投護台灣聯盟、新台灣和平基金會、獨立青年陣線（陸續邀請中）

▶ 聲援團體：守民主護台灣大聯盟、台灣之友會、台灣制憲基金會、台灣社、台灣北社、台灣中社、台灣南社、財團法人青平台基金會、台北水噹噹姊妹聯盟、台灣教授協會、真理大學學生會、台灣廢除死刑推動聯盟、西藏台灣人權連線、Fridays For Future,PCT、臺北市立大學學生會、遊行酒組聯盟、台大研協會、國立中正大學學生議會、環境法律人協會、國立中正大學公共事務研習社、國立臺東大學學生會、高雄學生民主聯盟、波波研究室、文華高中文華青年自治會、中部共生青年組合、社會科學實踐種子論壇、國立臺灣大學法律系系學會、環境權保障基金會、臺中家商學生自治會、台灣圖博之友會、華人民主書院、台灣性別平等教育協會、人本教育基金會、高醫透明革命星火社、台南彩虹遊行聯盟、自由台灣黨、靜觀法律事務所、台南香港關注組、蜜蜂公民、國立臺灣大學學生會、北美洲台灣人教授協會、台灣安保協會、台灣獨立建國聯盟、台灣冤獄平反協會、綠色公民行動聯盟、國立臺灣師範大學社會工作學研究所所學會、台灣教師聯盟、國立東華大學學生會、陳文成基金會、國會調查兵團、交大敵霸閣、蔡瑞月文化基金會、台灣基進、台灣反迫遷連線、台北蜂鳥、國立臺中教育大學學生會、臺灣東突厥斯坦協會、台大濁水溪社、島國前進、台中市醫界聯盟、國立政治大學學生會、桃力發展協進會、社會民主黨、台灣守護民主平台、台北律師公會、台灣國會透明化促進協會、政大野火陣線、社團法人彰化縣磺溪文化永續協會、淡水藝文聚落工作室、鄭南榕基金會、反共反習大聯盟、台南連儂牆、社團法人慕哲人社、台灣環境保護聯盟、好溫度。台灣青年基金會、東吳大學學生會、國立中山大學放狗社、台灣聯合國協進會、台灣團結聯盟、民國前進 National Progress、社團法人台灣親子共學教育促進會、香港邊城青年、臺灣青年民主協會、人權公約施行監督聯盟、新台灣和平基金會、民間司法改革基金會、臺灣學生聯合會、台灣人權促進會、獨立青年陣線、臺灣學論議題論壇、國立屏東科技大學學生會、全國中學學生權益研究會、國立政治大學研究生學會、台灣公民陣線、經濟民主連合、台灣北北新巢協會、台灣勞工陣線、香港浪潮、北部反送中關注組、臺灣學權意識倡議組織SRIOT、搶救台灣行動聯盟（連署聲援後更新增加中）

【活動經費與捐款資訊】

本次活動經費，由經濟民主連合負責支應，捐款贊助本活動，可以經由以下方式：
▶ 線上捐款：
▶ 銀行帳戶
806 元大銀行古亭分行 帳號20362-0000-26543
戶名：社團法人經濟民主連合
▶ 索取捐款收據與徵信：

欲加入聲援團體，請填寫本表單！

》個人連署，支持是次遊行訴求：
》團體連署，加入遊行聲援團體：

濟南路集合後出發 → 中山南路 → 青島西路 → 公園路 → 襄陽路 → 重慶南路 → 衡陽路 → 中華路 → 漢口街 → 館前路 → 忠孝西路 → 公園路 → 青島西路 → 青島東路 → 林森南路 → 濟南路

#929台港大遊行
#撐港反極權

有無得借呢個機會聯絡七月後到台灣旅行既同學仔佢地好似要書簿費，有無方法安全比到佢地呢

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

讚

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非